Brute Force SSH é um script open source criado por Matthew Price para ser baixado e modificado pelos usuarios.
Para usa-lo basta baixar, edita-lo com o IP do alvo e sua WordList, Após baixado e aberto com o editor de texto de sua escolha,feito as auterações corretas. Basta abrir o terminal dar um chmod +x, nome do Script, e em seguida
dar um ./BruteForce_SSH.py e deixar ele trabalhando com sua WordList. 
<a href="http://pt-br.tinypic.com?ref=2r2ws2x" target="_blank"><img src="http://i63.tinypic.com/2r2ws2x.png" border="0" alt="Image and video hosting by TinyPic"></a>

<a href="http://pt-br.tinypic.com?ref=117h315" target="_blank"><img src="http://i65.tinypic.com/117h315.png" border="0" alt="Image and video hosting by TinyPic"></a>
